真心! 全民日常戴頭盔 行為藝術示威抗議

真心想發起全民日常戴頭盔，將戴頭盔日常化、合理化同普及化!!!

和理非都可以做嘅行為藝術式抗議!!!

每人都自備至少一個當日常必需品，因為警察保護唔到我地，反而會傷害我地，所以我地只能自己保護自己嘅人生安全。

有需要時，仲每人都可以做到貢獻捐贈他人，保護他人嘅角色!

遍地開花，另一隻示威形式!!!
聽日728就可以開始呢個日常運動!!!!

快啲添置一個，送禮首選，代表你好重視收禮人嘅性命安全!!!!
記得提五鋪老闆留返個保護佢自己。

真心想發起全民日常戴頭盔，將戴頭盔日常化、合理化同普及化!!!⛑⛑⛑

和理非都可以做嘅行為藝術式抗議!!!🌸

每人都自備至少一個當日常必需品，因為警察保護唔到我地，反而會傷害我地，所以我地只能自己保護自己嘅人生安全。⛑⛑⛑

有需要時，仲每人都可以做到貢獻，捐贈他人，保護他人嘅角色!⛑

遍地開花，另一隻示威形式!!!🌸🌼⛑
聽日728就可以開始呢個日常運動!!!!

快啲添置一個，送禮首選，代表你好重視收禮人嘅性命安全!!!!⛑
記得提五鋪老闆留返個保護佢自己。

自推! 物資好貴呀!!! 自己值得擁有自備一個啦!!!